
                      Miller nunca recurre a las fórmulas que se han convertido en la pesadilla de demasiadas películas de acción recientes, y sus recortes sostenidos dan claridad al proceso.
        
            